負皮多代表啲咩？

皮已負

負評
自己感受完之後親身剖白下

屌